其實女人係咪好憎啲女人把聲太cute

頭先睇緊百老匯個今期流行廣告
唱歌嗰兩條女把聲好cute好正

點知上facebook佢哋啲留言都係啲女喺度屌嗰兩條女把聲

係咪得男人先會鐘意咁嗲聲嗲氣

Link:

其實就好似好似泰國男人咁囉
佢地講英文明明好正常 一講泰文就高八度 kamkam地咁
唔鐘意既原因差唔多啦 都係「做乜鳩姐你」個種心態

事實係好難聽 起哂雞皮

把聲幾正，聽左好多次
不過由中學開始都發現班女係憎呢味野既，一cute就話你係發姣，成班拉人杯葛，到而家情況都差唔多，應該係天生。

死啦我loop左好多次

呢種日本妹聲真係好屈機

我覺得好刺耳

P.s sis

大學個時有條女娃娃音
我叫佢咪成日扮cute
宜家佢30幾歲，仲係咁既聲，其實佢本身就係咁

唔係唔鐘意啲人把聲太cute,而係佢明明本身把聲講野都唔係呢個音，通常係chock出黎
啲做作既女人最憎人做作

好正

d女人自己老牛聲就唔抵得人地cute
當然chok聲都好撚做作

姣永遠都係得女人會覺得係缺點

如果佢7-80歲仲係雞仔聲 你會點

女人係會揾野黎憎
中學又笑人大波
出黎笑人著衫、把聲姣、姣仔等等等等

嗲聲嗲氣 同娃娃音係兩回事嚟

唱 重得嚌 個把聲真係好正